
<div align="center">
  <img src="https://i.hizliresim.com/qb3gbap.jpg" width="300" height="300">
  <h1>🇹🇷 Ⲋⲓⲅⲓ Ⳙ⳽ⲉⲅⲂⲟⲧ 🇺🇲</h1>
</div>
<p align="center">
    𝑆𝑖𝑟𝑖 𝑈𝑠𝑒𝑟𝐵𝑜𝑡, 𝑇𝑒𝑙𝑒𝑔𝑟𝑎𝑚 𝑘𝑢𝑙𝑙𝑎𝑛𝑚𝑎𝑛ı𝑧ı 𝑘𝑜𝑙𝑎𝑦𝑙𝑎𝑠̧𝑡ı𝑟𝑎𝑛 𝑏𝑖𝑟 𝑏𝑜𝑡𝑡𝑢𝑟. 𝑇𝑎𝑚𝑎𝑚𝑒𝑛 𝑎𝑐̧ı𝑘 𝑘𝑎𝑦𝑛𝑎𝑘𝑙ı 𝑣𝑒 𝑢̈𝑐𝑟𝑒𝑡𝑠𝑖𝑧𝑑𝑖𝑟. <br>
    𝑆𝑖𝑟𝑖 𝑈𝑠𝑒𝑟𝐵𝑜𝑡 𝑖𝑠 𝑎 𝑏𝑜𝑡 𝑡ℎ𝑎𝑡 𝑚𝑎𝑘𝑒𝑠 𝑖𝑡 𝑒𝑎𝑠𝑦 𝑡𝑜 𝑢𝑠𝑒 𝑇𝑒𝑙𝑒𝑔𝑟𝑎𝑚. 𝐼𝑡 𝑖𝑠 𝑐𝑜𝑚𝑝𝑙𝑒𝑡𝑒𝑙𝑦 𝑜𝑝𝑒𝑛 𝑠𝑜𝑢𝑟𝑐𝑒 𝑎𝑛𝑑 𝑓𝑟𝑒𝑒.
    <br>
        <a href="https://github.com/SiriUserBot/SiriUserBot#-otomatik-kurulum--automatic-setup-">| Kurulum/Setup</a> |
        <a href="https://t.me/SiriOT">Telegram </a> |
        <a href="https://t.me/SiriSupport">Destek/Support</a> |
    <br>
</p>

----

## 🇹🇷 Otomatik Kurulum / Automatic Setup 🇺🇲

**Android:** 

` rm -rf siriinstaller && bash <(curl -L https://cutt.ly/Hn15uFi) `

**iOS:**  

`apk update && apk add bash && apk add curl && curl -L -o siri_installer.sh https://bit.ly/3ayPGdk && chmod +x siri_installer.sh && bash siri_installer.sh`

**Windows 10:** 

`Invoke-Expression (New-Object System.Net.WebClient).DownloadString('https://bit.ly/3dEefrp')`


🇹🇷**Tarayıcı Kurulum / Online Setup**🇺🇲

[![Run on Repl.it](https://repl.it/badge/github/SiriUserBot/siriinstaller)](https://repl.it/must4f/siriinstaller)

### 🇹🇷 Elle Kurulum / Manual Setup 🇺🇲

[![Deploy](https://www.herokucdn.com/deploy/button.svg)](https://heroku.com/deploy?template=https://github.com/SiriUserBot/SiriUserBot)

## 🇹🇷 Bilgilendirme / İnformation 🇺🇲
***Herhangi bir istek & şikâyet & öneri varsa [destek grubuna](https://t.me/SiriSupport) ulaşabilirsiniz.***

***You can reach the [support group](https://t.me/SiriSupport) if there are any requests & complaints & suggestions.***
```
    Userbottan dolayı; Telegram hesabınız yasaklanabilir.
    Bu bir açık kaynaklı projedir, yaptığınız her işlemden kendiniz sorumlusunuz. Kesinlikle Siri yöneticileri sorumluluk kabul etmemektedir.
    Siriyi kurarak bu sorumlulukları kabul etmiş sayılırsınız.
```

```
     Due to Userbot; Your Telegram account may be banned.
    This is an open source project, you are responsible for everything you do. Absolutely, Siri administrators do not accept responsibility.
    By establishing Siri, you are deemed to have accepted these responsibilities.
```

### 🇹🇷 Geliştirici / Developer 🇺🇲
 [![Berce](https://github.com/must4f.png?size=100)](https://github.com/must4f) 
